[突發] 尚德手足又準時播榮光

利申冇圖

手足可唔可以播下其他歌

琴日都有播

有無多啲手足跟每日準時播都好丫

就快周梓樂逝世一周年